九龍灣藍絲毆打黃絲的一些分析(更正)

其實好多人話九龍灣件事、下次有咁既情況要還手、但係諗深一層呢個係陰謀既氣息好重。

首先、從個男人既言行舉止、我個人推斷佢係黑社會、而且係藍絲派來搞事既人。

目的係 :
(1)要引班抗爭者圍毆他從而醜化黃絲＆示威者
(2)阻嚇其他有意出來示威的人士
(3)還有可能是在測試示威者的底線。

第二、如果真係還左手、個男人退還好。。但正如我推斷個男人係黑社會而且想搞事、咁佢就一定唔會退。事件就一定會變成黃絲圍毆藍絲、成件事既輿論就會唔同sai。

所以一定要嚴懲個廢中。如果咁都冇事既話、即係開綠燈俾藍絲做野、以後香港再冇和平可言。

咁樣睇成件事、香港真係愈黎愈危險。

一還手又比人屈暴力